有無人知香港邊到有得買曾拌麵

睇過ztore同hktvmall都無囇貨
有無人知邊樹有得買

我都想買 淨係揾過淘寶有

前幾日係淘寶買咗 一樣味
又唔貴

好食?
個樣好似好難食咁

增胖麵?

同求

德福 u記 再上一層
不過果時搞緊台灣節
唔知依家有無
40雞左右

mk 銀城有間做tw 代購可以問下

一田超市有呀 行過apm個間好幾次都見到有 有次仲有d呀姨係度做promo
有時行過d零食鋪都見到有入

搵日去一田睇下先

觀塘駱駝漆三期 唔記得幾樓有間賣台灣野好似有

教協

樓主覺得咩味最好吃